粵劇特朗普

粵劇特朗普，
得不到分數......

改咗好耐啦

已經改咗啦咩，唔好意思...

屌 笑撚死old news

Sor9y

抄post當自創

唔係呀聽咗兩句，未Google，post下姐，唔好意思囉

樓主係咪覺得自己好叻好潮？

我收皮我收皮....

果個蕭郎幾正

粵劇特朗普 粵劇特朗普
粵劇特朗普粵劇特朗普
粵劇特朗 普 粵劇特朗普